# Generador de Autorización

Sistema de aprobación de atención o suministro de bienes o servicios de salud. La aplicación está compuesta por los siguentes elemento:

  - Web API dotnet core 2
  - Angular 7
 
Referencias
----
  - [Editor online de readme.md](https://dillinger.io/)
  - [CDN online de boostrap](https://getbootstrap.com/)